（集思廣益）繁體簡體版不同既書

有無邊本書係繁體版同簡體版有唔同內容、翻譯，甚至係簡體版有刪減左（過濾左）某啲內容？

有

多謝

邊本呀？

學術台無人講學術，高登已死

基辛格果本 論中國，鄧小平時代，仲有大把
大陸有送審制度，仲而且真係審，差唔多本本都有機會删走啲內容，差在多少

上面條link有講其他比人删節既書，有啲作者唔想人搞自己啲作品，索性唔出簡體

我發覺中文（繁體中文），係無咩高質素既討論，知乎豆瓣有時唔想去都無得揀

做咩姐你

你呢句似乎grammar 有少少問題，你係咪漏左個"但"字呀